# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Esse repositório armazena o TG de Marcos Vinicius e Lucvas Hirao, sob orientação do Professor Dr. Gilberto.

Por enquanto a configuração com o banco de dados é feita na classe "JPAConfiguration", basta colocar o host/bd, usuario e senha do mysql.
O Projeto está utilizando maven, portanto basta que o compuatdor tenha acesso à internet e todas as dependências serão colocadas no projeto automaticamente.

As classes de testes estão no pacote br.com.aujuri.testes